單戀一個人好痛苦

見到你第一眼已經覺你好靚
完全係我個type
第一日返學已經可以同你一齊食飯
但我無好好把握機會 冇同你熟到
上堂陣唔中又見到你
但係一直攞唔出勇氣同你傾計
唯一同到你有交流嘅時候係成大班fd一齊玩個
陣 搞氣氛引到你笑
唔知係咪你平時特別cool
你嘅笑容特別甜
之後以為可以同你有d話題啦
但係唔知點解同你單獨相處個陣
個死人腦乜柒都諗唔到 咩幽默感都冇曬

我終於鼓起勇氣 攞起電話覆左你個ig story
估唔到你竟然會覆返我
就咁樣我地日日都會係ig傾計
返學見到都會打個招呼 吹兩句水

但係有一日你個fd突然sd message搵我
傾下傾下又約我出街
我同佢都好清楚大家都唔喜歡大家 無可能會發展到
本來想同佢熟d fd搭fd咁接觸你
點知同佢出左幾次街之後 大家愈來愈曖味

結果全世界都會以我同佢會一齊
個個鄧我開心個陣 只有我心裡難受
因為我同你之間好似多左層隔膜 距離變得愈來越遠
我地互傳message嘅頻率 由每日變做兩一日次 三日一次
有次咁啱得我同你同佢三個人喺同一間房
佢突然之間走左黎我身邊
做埋d勁曖味嘅表現
我個刻呆左 而在場嘅你亦都勁尷尬

之後再過一排你直接唔覆我message
又唔會單獨同我傾計

我知道喺呢刻我同佢攤牌 話我地之間冇野
全世界都會覺得係我溝佢唔到而搵你做水泡
但係如果仲有機會嘅話 我只想同你講嘅係
我由始至終只鍾意過你一個

柒

好好哋溝佢咪算

借fd溝女真係玩唔過

幾似我當年比一個女同學打晒開口牌冧我
搞到無得同佢小圈子啲正fd再進一步

因果報應

冇㗎啦
忘記佢啦
教訓嚟

要d時間
條女真係好特別
等左好耐先等到佢

條女一定好樣哀

睇黎樓豬係毒撚怕羞性格
利申 以前中學個陣同你一撚樣

點知同佢出左幾次街之後 大家愈來愈曖味 < 自己攞黎

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》